
IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

IP: ::1

answer: 18

IP: ::1

answer: 18

question: Hany eves vagy?

IP: ::1

answer: Koszi jol

question: Anyad hogy van?

IP: ::1

question: Anyad hogy van?

answer: Koszi jol

IP: ::1

question: Anyad hogy van?

answer: Koszi jol

IP: ::1

question: Anyad hogy van?

answer: Koszi jol

IP: ::1

question: Anyad hogy van?

answer: Koszi jol

IP: ::1

question: Anyad hogy van?

answer: Koszi jol

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

answer: 18

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

answer: 18

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

answer: 18

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

answer: 18

IP: ::1

question: Mit ittal ma?

answer: vizet

IP: ::1

question: Hogy erzed magad

answer: szarul de buszken

IP: ::1

question: Anyad hogy van?

answer: Koszi jol

IP: ::1

question: Anyad hogy van?

answer: kozod

IP: ::1

question: Mit ittal ma?

answer: vizet

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

answer: 18

IP: ::1

question: Hogy erzed magad

answer: Koszi jol

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

answer: Koszi jol

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

answer: Koszi jol

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 18

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 18

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 18

IP: ::1

question: Anyad hogy van?

question_id: 4

answer: koszi jol

IP: ::1

question: Anyad hogy van?

question_id: 4

answer: igen

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 17

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 18

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 22

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 18

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 18

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 18

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 18

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 18

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 18

IP: ::1

question: Mit szeretsz jobban a diot vag

question_id: 5

answer: diot

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 18

IP: ::1

question: Hogy erzed magad ma?

question_id: 8

answer: igen

IP: ::1

question: Hany eves vagy?

question_id: 1

answer: 18
